(聖誕禮物)邊到有聖誔手工藝裝飾賣?

想diy一個類似永生花 玻璃球咁既擺設
想買呢d 裝飾痴上去 咩地方會有

中南廣場